有冇巴打有著oliver cabell？

想問下sizecp著開42應該咩揀碼

睇圖感覺係無code嘅cp

想入對gat其實

可以去leather healer買，有得試
中環尖沙咀都有舖